東涌狗屋？

如題

真的要圍東涌狗屋嗎

支持！如果係真即刻去幫手

準備好了

戰力分散左去其他區，點搞

戰力有啲分散。。。去曬其他區

到左集會地點 但好少人

對面有巴士 可以走佬

車牌 SC 3604 轉右出緊市區 非機場！

集緊會既你 唔該入曬機場增援！